男仔暗戀人好易睇得出?

大家認同嗎

毒撚暗戀人好易睇得出

比你睇出又點？已經無可能如最初一樣向妳講

例如呢

男仔暗戀想屌人好易睇得出

呢句真

想知

我有次返pt鐘意咗嗰女同事 其他同事一眼睇得出
我問佢哋「下，你們點知？」
佢哋話 咁撚明顯
利伸 毒撚

只要有任何行動，例如問個女仔攞facebook/電話，都柒過人 一來毒撚平時唔多active，一做呢d行為好大對比，二來問攞電話都口震面紅 係人都知你想溝佢

咁又係
毒撚最明顯就係唔識用時間去經營一個適當場合去溝女
眼中剩係睇到鍾意個個其他人就唔理 一衝就衝埋去柒
識社交就知要先向身邊人埋手 聲東擊西
煞有介事咁撩人真係好易令人反感

其實男仔鐘意人係咪一定會主動搵佢

正常都會搵機會做主動喇

唉 係咁wts佢 好似chur親人